如果上一代冇人OT, 今日香港仲有冇金融中心呢個地位

沒有OT, 就沒有IFC

On9,有什麼關係

今代ot保⼃⼀

今代ot保下代有金融中心地位